係ig比d唔識嘅人follow係咩心態

純粹想知大家點諗
唔理係異性同性都好啦
我自己覺得private ac係比d現實生活接觸到嘅人follow
係咪我太old school

你太old school

你太new school

分享下 點解要比d唔識既人follow?

巴打同感？

虛榮心

我會follow返佢地，但唔俾佢地follow

如果一定要2選1 我寧願呢個

虛榮心同條仔 揀邊樣

多個follower好睇啲掛
不過我唔會follow返佢

收兵好過嫁人

屌 男朋友ig成日比3唔識7嘅人follow 仲要follow back 唔知佢想點

唔知佢想點
有無同佢傾過
我有諗過做返同樣既野比佢知道係咩感受
但唔想搞9自己ig

扮叠馬會開心d?
三唔識七架喎

唔明

女既會follow back睇返佢咩料先
靚既會比佢follow 唔靚既就block
仔既一律不理以前無較private
好多三唔識七既人入黎睇我story
包括ex依家較番private成個人有安全感好多
多數po野都係po比close friend睇
平時po開比大家睇果d都係d無聊野或者on9野

大學個時hibyefd (privte ac) 加同accept
早個年舊ac直程唔用
新ac得返2,30人熟先加同accept
而加直程小用。。。
玩ig fb 70%晒命

鮑姐

Private acc但accept 啲假acc，咩漲粉
咁係咩心態